大家記唔記得聽日係「和你咳」大日子？

近排無汗肺炎咁撚勁

大家記得戴返個口罩一齊「和你咳」！！

喉嚨痕咳兩聲好正常但記得唔好向住人咳

咁就可以全城戴口罩 離全港豬嘴返工不遠矣

大家幫手推行動post

和你屌

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

警嫂

戴口罩支持暴徒? 不了
愛国愛党, 堅決唔戴
信政府, 無事

喉嚨乾 行埋一邊咳兩聲好正常 咳多幾聲好睇醫生了

行動post要推上熱門

和你咳！

點解無和你咳文宣？

文宣組呢？

見有手足今日已經開始緊

咳咳咳。。。咳。咳咳。。
唔好意思 有兩聲咳 無發燒 應該唔係肺炎

幾日咁

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

百日咳

push

推

咳咳下變咗真咳

最緊要係無帶口罩嘅人隔離咳

各位小心身子！量力而為！

聽日有周同學兩個月悼念會 得閒嘅手足去送一送花

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

diu 真香港人既創意真心屈機

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

但其實比人感覺好冇功德心
利申想咁做

公德心

令左野去差館對住d狗咳血

和狗咳

Sorry 另可否幫手推

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

全城戴口罩!!!

做多咗啦

支持但文宣唔夠

多你老母 戴個口罩都多？

文宣組呢？和你咳呀！！

建議聽日造勢兼宣傳
等多啲人響應

同和你suck道理一樣 要做到全民戴口罩 必須和你咳！

健康緊要 慎防於未然

比狗逗個陣

咳咳。。。唔好意思咳咳。。呀蛇。。咳。無咩事。咳。。我都係走先。。thank you。。。。sir。。咳

有文宣了

cls

聽日以咳聲為認

真咳假咳都好 我地唔捉鬼！

日日都做咳嗽師
見到啲人避開我仲要追上去咳

有冇和你咳crossover和理SHOP?

成班人咳都知你扮野 一條友咳到甩肺咁款就唔同會嚇親人

randomly 係啲咩360啊 美心啊...
仲要呻埋鼻涕為佳

金鐘站

召喚鼻敏感手足

Push

身體好健康 冇鼻涕可唔可以精液代替

琴日先有個呀伯對住我咳屌佢老母

500蚊一盒口罩啊

要唔要準備埋道具血漿 血口罩 血紙巾

已經咳緊

真香港人口罩為記認，全部藍絲染病最好

和你咳

錢重要定命仔重要？自己諗

Ok!

唔割

唔割 但唔好噴到我

玩玩下玩真嘢

今日咳到全車全條街望實曬 咳到出血

但我唔係扮的

叫左你唔好飲涼野架啦。。。

Cut

起身咳痰啦！

起身啦大家

up

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

咩事咳咁勁... 去醫好佢啦

屌 岩岩巴士上有個不停咳 咳到鼻水都滴哂出黎

老母成日話搭車啲人成日咳，搞到佢日日都戴口罩

呢樣真 好彩今朝都有戴 隔離個呀叔咳到仆晒街

推啊

日日都做緊

係地鐵扮講電話

話收到風呢個肺炎好似好勁咁 話自己一個親戚係武漢都奶嘢 好嚴重 好似暫時冇藥醫 係等死

啲藍絲會信到十足

邊個咳又唔戴口罩就指撚住佢嚟屌 屌到佢無地自容！

一聲咳都聽唔到

和你推